m記鋒味包？

唔多講，大家睇下係咩黎，我食緊d咩

但問心...味道唔差

有伴碟

回錯sorry

係可以接受，但賣相
可以比人整到咁，係唔係要改良一下呢

點解咁似 磨菇牛肉包. ....

真係間間都飛到周圍都係肉醬, 好好味但好樣衰